Hello, lets discuss in Chinese

Today topic:

-OOOO- is not Fishball

<@(((< is fish